一句講哂 XS 定 XR

開放討論分析原因

兩部都唔買等plus

XS，清D靚D，XR 太cheap

?

睇下XR實物個mon表現如何，OK既一定係XR

XS 出呢部正常
XR 出比窮撚用
就好似用SE果班，真心中意4吋又好
點都係比人笑足咁多年
次次見人用se都比人笑尻
香港很現實

一係唔出，一出就XS啦

已有XS,會買埋XR 。粗邊打機好啲

用住xs max 表示XR夠用
但我好鐘意Max

用左se兩年冇比人笑過, 最多人係話se好靚但mon細

Xr 呢啲Cheap 雞野都要比較

Xs size好fit又有雙鏡，但係貴
Xr有雙卡又平啲，但粗邊又單鏡

我揀XR
係窮呀DLGH!

xs for sure

XR 有咁差咩
點解講到XS 好好多咁 理性討論

XR
窮 又唔想用Android

有實機先再討論 就算睇片同圖都睇唔到實際肉眼個mon靚定柒

笑人電話 香港沒樓先會被人睇唔起

個mon有人話ok 有人話廢到頂唔順
睇黎都係要等到十月尾先可能有結論

個個扮曬顯微眼
早幾年啲解象度仲低咪一樣用得咁開心

可能睇慣4k返唔到轉頭？
不過真心XR個moon應該都ok呀？